{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042838",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72971&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평쁘띠라온풀빌라키즈"
    },
    "text": "プールビラはプールとバーベキュー場、ジャングルジム、カラオケを備えています。 北漢江、南怡島、スッポン島、アチムゴヨ樹木園、レールバイクなどの周辺名所があり、観光客に人気があります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 客室は禁煙が可能で駐車も可能です。 それぞれの客室には個別のプールがあります。 プールの温度はぬるま湯で30~33度です。 プールを使用する前に、ぬるま湯を使用しているかどうかを現場管理者に確認する必要があります。 ジャングルジム、カラオケ、ブルモン(薪+オーロラ明かり)施設もペンションの内部にあります。 バーベキュー施設は四角い鉄板グリルとガスが完備されており、当日現地でお支払いいただけます。 喫煙とペットの同伴は不可能で、最大人数を超えた場合は入室できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。ペットの出入りも不可能です。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。 オンシーズンには一部の客室の料金が変更されることがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールビラの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "プールビラにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "プールとバーベキュー場、ジャングルジム、カラオケがあります。"
        },
        {
            "question": "プールビラの周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "北漢江、南怡島、スッポン島、アチムゴヨ樹木園、レールバイクなどの周辺名所があります。"
        },
        {
            "question": "プールビラの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの温度はどのくらいですか？",
            "answer": "プールの温度はぬるま湯で30~33度です。"
        },
        {
            "question": "ジャングルジムやカラオケはどこにありますか？",
            "answer": "ジャングルジムとカラオケはペンションの内部にあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の支払い方法はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の支払いは当日現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "プールビラではペットの同伴や喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴や喫煙は不可能です。"
        },
        {
            "question": "プールビラの客室では何を調理できますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールビラの料金はオンシーズンとオフシーズンで変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 441
    }
}